你邊撚到架？

仆街笑笑左

我輸

笑死